如果尼彩生於香港，佢仲寫唔寫到人性的，太人性的

定係已經chi左線